香港民主進步黨原來已經解散

2017年3月4日，該黨宣布由於沒有有足夠的會員人數召開年度會員大會，即日起停止運作。
2017年3月26日，該黨宣布為免「民主進步黨」名義被濫用而對其他華文地區的同名政團受到不必要影響，正式聲明解散，其Facebook專頁專頁亦將於十四日後刪除。
楊繼昌

昌昌都係多鳩餘

佢為香港民主努力，不論付出多少，大家都應該支持，自己人都唔支持自己人爭取民主，成日踩低別人，對於爭取民主沒有幫助。

希望佢繼續為香港民主努力。

申利：對佢冇認識。

講好有健身教練出黎阻止示威者用暴力呢？